1950 SSP 狗屋第一次召集

第一次召集
第一次召集
第一次召集